爛面暗瘡多，求巴絲相救。

話說小弟塊面啲暗瘡勁過火星表面，應該點好？睇醫生，定藥房買藥？

我以前都係咁，直到丫媽整左啲土茯苓粉啫喱比我食足一個月就勁減
當然都有搽藥膏

Btw好撚難食